有無人覺得筆劃輸入法嚴重比低估？

倉頡速成要學 仲要記位
九方呢啲偏門野不提也罷
但筆劃輸入法只要你知隻字點寫就打到 加上現今個個用智能電話 個mon細啲打倉頡都㩒到手抽筋
用筆劃打字根本最輕鬆最方便

SMS撚傳承落黎既輸入法

手機用筆劃 電腦用九方
乜春都唔洗記

收mgln風 樓主剩係識筆劃 用電腦打字剩係識手寫

我電話打完send段野去電腦copy嚟用

筆畫同手寫有咩分別 ？

樓主係咪用開小蒙恬？

想當年上堂係台底send massage 眼尾都唔望
已經打到一段文字

Sony Ericsson 用家

寫字唔跟筆劃，唔識打倉頡/筆劃
淨係識速成

計依家個社會發展
往後你識講就得了

筆畫個次序已經好大分別
大把人唔識跟次序寫字
咁都要問有咩分別

你梗係未經歷過要用筆畫打字既年代啦

未呀。果時玩online game就學左速成，都無用過筆畫。 手提電話都係中三四先有.

小學生呀？筆劃輸入法，返office工要打中文字唔通同老細講：我淨係識筆劃輸入法

office打英文唔用中文的

手機因為sms學識筆劃 到依家手機打字仲係用緊筆劃
電腦因為online game學識速成
依家兩邊都通到

細個已經係外國讀書，宜家淨係識打筆劃

蝗拼用家笑而不語

Nokia撚留名跟進 當年部機儲左二萬幾msg 熄左開番要半個鐘

我記得以前九方都有筆劃
之後轉咗速成, 再轉倉頡

話說筆畫係咩年代 ？係咪手機仲有鍵盤果時？ 用得電腦打機/msn都係用速成/倉 打字。

果時都幾葡萄d人有手機+有人同你send SMS。

咪就係手機得筆劃輸入法冇得用速成/倉頡既年代囉

咁我果陣仲未有手機
一星期飯錢得80蚊

Touch moon打筆劃，不了

Windows 免安裝筆劃輸入法幫到您～試下啦